其實香港地幾個人夾錢開party rm仲有無諗頭

一人夾50000既話 4個人夾到200000出黎
10萬做裝修加買野 10萬流動資金交租個d
大家有咩諗法

想睇下有無有開party room既巴打分享下黎聽

4個人好難分$ 邊個睇舖呀 4個人都唔反工？

4個入都未有full time 同埋有相熟朋友做開party room返工 可以時薪幫手睇場
分錢個到諗住第一間賺既都攞黎做本金開第二間

而家先嚟諗party room
你啱啱坐完監出嚟？

有市場需求就唔會話遲既

其實party room都飽和啦

所以想知而家做緊party rm個d仲有無得賺

做人少啲幻想啦

無 之前開過 唔蝕但無得賺 最後執左

搞緊 學生哥有時間咪搞下
搞手打個和 求開心姐

除非你諗到d特色野啦 如果唔係好難有生意 因為間間party room玩既野都係咁上下 所以一定要有d人地party room無既野先有得搞
利申係party room打左年幾工 睇住我老細一間舖開到而家三家 另外有幾間聯盟舖

好多幻想既野肯做就實現到架啦

你講得岩 所以都構思緊點樣有賣點

見有人 開左三間分店 我諗仲未飽和 如果想請人看鋪 可以請我